老坑打新疫苗真係要小心

點止老坑

根本唔應該打

打完飛機近視深咗